討論新戰術——如何撚狗投降

728有好多義士被捉
唔想再係咁啦，係事後討論下新戰術

撚狗去！要令佢地投降！

重點
一星期五日示威！
一舉黑旗就轉地點！
用激光射狗狗！
掟雞蛋！等佢帶着面具癡粒粒、臭死佢！
圍完支那建築，即走不留！

BE WATER

有咩提議歡迎留言

係時候*

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

每星期都去探佢地 撚到佢地投降